muss es sein?

es muss sein!

Was und warum?

像非如此不可的德國語言

Wie geht es dir?

Wie gehts 就得
Nicht so gut, du?

用歌詞引到真係識德文既人